點解d蚊要咬人？

又冇得罪佢地

你做乜要食雞肉，佢哋都冇得罪你

生存

今朝殺咗一隻

今日食肉醬意粉
入面冇雞

good job

鐘意咬咪咬

肚餓

無毛，easy target